你會唔會用二手飛機杯呀？如果唔會......

咁又成日吹奏d濫交非處臭雞？
用埋d二手西真係好污joe

N手西老婆

返屋企繼續打飛機喇年輕人

一手二手其實無咩分別
我都係無得屌

唔好意思
我專幫處女開苞
你地d唔介意既咪幫我執下二攤囉

你又係慘d既

飛機杯我地自己識買

樓主一世Diu一條女先好wo ... 屌過1條,你條L就係2手L黎

慘得過D女追住黎含

屌開一手